所以話MINI高質過黑天真係唔係無原因..

淨係老細個慈祥樣已經吊打左黑天黑面兩公婆..

爆緊碟？

信和依家好多學生妹爆緊..

而家即刻出

我着埋對鞋就過嚟！

有無相牙

超多電報group有mini老細sticker...

些牙ok..?

人地都係打份工姐
公開人地個樣巧似唔係幾巧咁